支那人喺德國騷擾示威者，仲拍片放上youtube以為自己好威

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

支那人好煩
要高調

支那賤狗

同支那人討論根本晒時間
支那人從來都唔敢遊行 表達意見
甚至批評政府

只識得 拎住一D 似是而非既道理 ，灌輸既想法
去幫政權維穩

Youtube同reddit既留言高下立見

無論拎幾多證據出黎
佢地都可以轉十幾個圈去論證自己係岩

等睇遲下德國踢哂呢班華人間諜走

好好英文嘅藍絲

其實應該學香港咁 直接私了啦
講咁多把撚咩

又係講埋D 送水比你飲 ， 分裂祖國 ，
香港要靠大陸論

對住野蠻人講道理根本無用
個女人 講到最尾咪又係 香港係中國一部分係事實
你改變唔到 呢D野

中國無豬肉食要同美國加拿大買 咁算唔算受左人恩惠

2000年來都係得一個中國
支那雞癲得幾好野

仲要話2000 年黎, 一直係團結, 真係戇鳩鳩

大家入去負皮佢!!!!!!!!!!!!!連登軍進攻啦

佢真係唔識野wo

呢d人無法溝通

已report支那雞條片
屌佢老母，支那豬一定要殺清光，一定要滅族

突登挑人機 仲要cut撚到都仲咁7

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

(國際戰線) 11月9號，柏林圍牆倒下30周年，德國有個抗共苦主集會

所有觀點都建基係錯嘅事實
而佢認為佢諗法絕對正確
冇咩好講

認同
根本同中國人討論,係浪費時間
香港人和中國人,本來就係兩個世界的人,唔會完全溝通到

不過,大陸好快就會鎖國和再次進入毛澤東時代
到時,睇下個中國女人點

其實隻臭雞既論據好弱

回應中共過去22年對香港人既剝削同欺壓，暴力示威一啲都唔過份，推翻中共亦都好合理

又或者答：小姐，你家還未被強拆嗎？要不要回去看看？

有冇人知youtube點計 views? 睇晒先計定係淨計點擊率。
我見好撚多五毛片上晒頂，除左report之外，要唸辦法令佢地沉底? (推高有線/Now/bbc/cnn 片既views?)